\cvsection{Educación}
\begin{cventries}
  \cventry
    {Magister en Ciencias de la Computación (Egresado)}
    {U. Católica del Maule}
    {Talca}
    {2013-2014}
    {}
    %{
    %  \begin{cvitems}
    %    \item {Got a Chun Shin-Il Scholarship which is given to promising students in CSE Dept.}
    %  \end{cvitems}
    %}
  \cventry
    {Ingeniería Civil en Informática}
    {U. Católica del Maule}
    {Talca}
    {2008-2013}
    {}
  \cventry
    {Pedagogía en Matemática y Computación}
    {U. Católica del Maule}
    {Talca}
    {2007}
    {}
\end{cventries}
